其實一日不合作運動有咩用？

平時打風放假一日，第二日咪照返工
一係就起碼連續幾日地鐡遊花園啦。

大家唔好回

直接負皮 上一頁

集中討論8月5大罷工

你reading不合格？你用個腦諗下個意思係邊到，劃公仔唔洗劃出腸

你都on9,家下唔指只要8月5罷工，直頭最好6,7,8號都要搞埋

做得一次就有第二次

8月5都未討論完，走去講678號做乜鳩

重點要連續

之前個個星期示威用個半日谷到盡，搞到義士比人捉，都唔會點動搖到個政府，黑警更加唔會有咩損傷，因為佢地都係當返工。